【TVB廣告商】和興白花油x頭條日報x賀國慶

和興白花油

白花油呢間老字號品牌，主打香港製造，係好值得我地欣賞既，不過打著呢股香港情懷，但又做損害港人利益既事，好似又唔多好喎…？

無線新聞報導偏頗、斷章取義、幫黨出聲，但白花油仍然選擇TVB作為宣傳平台，源源不絕為黨媒奉上資金，唔係維穩金主、黨媒合作伙伴係咩野？

唉，作為一間家喻戶曉既品牌，又洗咩比錢啲紅媒賺呢…如果你地都係咁諗，就去比啲意見白花油啦！

另外附上，白花油x頭條日報x賀國慶

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

大家都要支持吓民間TVB團隊呀！

【每日任務@ 2 Jun】
《新三國》

又係呢d垃圾換皮game, 仲要係跌耳台落廣告？不了🥵

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

又有任做

推

推呀！快啲去比嬲嬲啦

再推

幫手再推

係咁推

就係等緊你斷我五連

國慶節快樂

Push

多謝推POST

Follow咗你

多謝普巴捧場

以後好野齊齊嬲

死link？

不代表本人立場

無事喎

唔怕生壞命，至怕改壞名

試吓呢個

做咩咁快有兩個負評

依家入到了

tvb打手

係咪轉新ｌｉｎｋ先入到

有咩意見 就去搵白花油 唔好搵我

我思疑你係白花油駐連登代言人

冤枉
我比正皮

咁你開咗ＦＢ帳號未

up

我嘅fb

原link就入到

派個嬲比自己, thanks

thanks for your uping

推推推

push

今日做咩無開post

多謝你

第五連

派咗膠同嬲

PUSH

多謝劉家衡忠粉

講多次我只係buy佢句野 唔係佢忠粉！

小弟誤會

諗緊兩日出一個post 等多d人做

此post正負評不成比例

可以嬲埋個icon同cover photo, 會last耐啲

聽到和興白花油 就會諗起白花油王子

《叔.叔》

多謝斷五連

最鍾意斷人十連

轉用紫花油

十連無用，應該話第六連開始就無用

等我google吓紫花油咩料先

係無用
當玩吓

Weak

斧標驅風油
均隆驅風油
虎標萬金油

好似OK喎, 叫人用紫花油先

唔用白花油咪用紫花油囉！

大家都要支持吓民間TVB團隊呀！

【每日任務@ 2 Jun】
《新三國》

又係呢d垃圾換皮game, 仲要係跌耳台落廣告？不了🥵

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

要確定個老闆唔係藍先推介比人嫁嘛

今日標題唔靚, 無人推

上網查過
最好三隻都唔好用

即係都係得紫花油揀?

顏福偉係咩立場

好似搵唔到佢既立場

同志多黃定律唔知啱唔啱用
不過用TVB就係要屌

均隆驅風油含俗稱哥羅芳的三氯甲烷 08年新聞

虎標同斧標係子公司嘅關係
好似記得斧標之前有喺tbb賣廣告

五毛都要開飯架

顏福偉好似撐環保添, 算係偏向普世價值?
不過用TVB都係要屌

係咪冇人用白花油

竟然

應該好少後生會用

來簡約地奶多80年。。。

想開新post新標題

呢個Po個Code係：2048964
所以我入咗嚟

好有創意既回覆

轉標題再出過打埋替代產品響第一頁

pushing

推阿推